有無人啲老母都係咁樣

話說同屋企人去旅行
我同老豆就食乜都可以既
老母就比較picky
所以事前一定會問佢想食乜先
問佢又話無所謂
到去揀好間餐廳
又嫌呢嫌路
係咁聽佢嘰哩咕嚕都算
仲要黑口黑面
擺哂款 比說話個職員聽
救命 真係有啲覺得收家
每次出街食飯就特別勞氣同多事發生
又無人得罪佢 嬲埋啲理解唔到既位

一家人出街食一餐飯都好辛苦

你老母抵屌

picky